做空好撚難呀屌你老屎

以為tsla大跌點知又回升返哭撚咗，我屌

空你老母大陸西

龍市仲做空
跌到330-360嗰陣撈底好過啦

If u cant beat them join them

傻西
咁大堆中概任空唔嬲走去做tsla

慢人一步嘅你